{
    "question": "Apakah orientasi berfungsi untuk membangun konteks perkuliahan ?",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "Iya karna sy pernah membaca itu dibuku",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "iya,karena orientasi sama dengan pengenalan suasana awal dalam teks anekdot KUHP",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "mengalihkan-naskah-drama-ke-dalam-bentuk-prosa-yakni-harus-mempe-630",
            "question": "Mengalihkan naskah drama ke dalam bentuk prosa, yakni harus memperhatikan?    Tolong di jawab :-)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "alur cerita, tokoh, watak, sudut pandang, latar, ^^<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "beban-yang-berasal-dari-tubuh-sendiri-dalam-latihan-tahanan-diseb-858",
            "question": "Beban yang berasal dari tubuh sendiri dalam latihan tahanan disebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Beban yg brsal dr tubuh sndri dlm latihan tahanan (external resistance)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-di-maksud-dengan-sambung-nyawa-dan-gelap-mata-948",
            "question": "Apa yang di maksud dengan sambung nyawa dan gelap mata?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Daun Sambung Nyawa<span>\u00a0atau\u00a0</span>Sambung Nyawa<span>\u00a0atau\u00a0</span>Sambung Nyowo<span>\u00a0atau\u00a0</span>Akar Sebiak<span>\u00a0yang nama\u00a0</span>Latinnya<span>\u00a0adalah\u00a0</span>Gynura procumbens<span>\u00a0ialah salah satu jenis tanaman asli indonesia yang sudah lama dipakai oleh masyarakat untuk mengobati berbagai penyakit. Sambung Nyawa banyak terdapat di\u00a0</span>PulauJawa<span>\u00a0dan\u00a0</span>Sumatera<span>, sebagian tumbuh liar di pulau\u00a0</span>Bali<span>.<br>gelap mata :\u00a0</span>tidak dapat berpikir terang; mengamuk (krn marah sekali); gelap mata;\u00a0<span>(arti)</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "struktur-dan-kaidah-teks-laporan-dan-observasi-633",
            "question": "Struktur dan kaidah teks laporan dan observasi...?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "struktur teks observasi :<br>definisi umum <br>deskripsi bagian<br>deskripsi manfaat<br><br>maaf yg lainnya ,anis gk tau ^^<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-sekolah-menjadi-tanggung-jawab-kita-698",
            "question": "Mengapa sekolah menjadi tanggung jawab kita ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Karena, apabila kita ingin menjadi seorang yang sukses yang ingin membahagiakan kedua orang tua..\nKita harus sekolah yang pintar..\nAgar kedua orangtua kita bangga..",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Karena mungkin sekolah itu gudang ilmu, kita kan manusia yang wajib untuk bersekolah, wajib/bertanggung jawab merawat sekolah dengan baik kan?<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-puisi-anekdot-bagi-yang-punya-puisi-anekdot-yang-lu-328",
            "question": "Tuliskan puisi anekdot !!.. Bagi yang punya puisi anekdot yang lucu tolong di share",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<br><span>\n\n\n</span>\n<span>\nAsap beracun</span>\n\u00a0\n\n<br><br><br><span>\n<br></span>\n<span>\nApa yang kau rasa</span>\n<span>\nPanas,sesak yang kau rasa</span>\n<span>\nEntah apa yg terjadi</span>\n<span>\nKabut beracun disana-sini</span>\n<span>\n<br></span>\n<span>\n<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Malangnya lingkungan ini</span></span>\n<span>\n<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Kini telah teracuni</span></span>\n<span>\n<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Aku tak tau lagi apa yang\nterjadi nanti</span></span>\n<span>\n<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apa semua akan mati</span></span>\n<span>\n<br></span>\n<span>\nDisini racun</span>\n<span>\nDisana racun</span>\n<span>\nApa yang kau hirup racun</span>\n<span>\nApa asap ini asap racun</span>\n<span>\n<br></span>\n<span>\n<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Si hijau itu sudah rusak</span></span>\n<span>\n<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Dan asap racun terus menyerang</span></span>\n<span>\n<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apa pahlwan hijau kita sudah mati</span></span>\n<span>\n<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Lalu siapa yang mengusirnya</span></span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-buatin-pantun-pembukaan-presentasi-dari-kelompok-1asatu-a-290",
            "question": "Tolong buatin pantun pembukaan presentasi dari kelompok 1A(satu A)?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "beli gajah sama kuda<br>gajah mati diganti rasi<br>kami dari kel 1A<br>izinkan kami berpresentasi,, <br>naymbung gak?<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Angin malam membawa nikmat\nTidur dalam keadaan utuh \nSaya sampaikan salam kepada muslimin muslimat \nAssalamu alaikum warahmatullahi wabarakatuh",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "syarat-syarat-apakah-yang-harus-dipenuhi-agar-ekonomi-indonesia-m-853",
            "question": "Syarat-syarat apakah yang harus dipenuhi agar ekonomi Indonesia    menjadi setara dengan ekonomi negara-negara maju?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1.Menghemat Sumber Daya\u00a0Alam\u00a0<br>2.Mengurangi mengimpor barang dari luar negeri\u00a0",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikan-contoh-paragraf-editorial-minimal-10-baris-725",
            "question": "Berikan contoh paragraf editorial minimal 10 baris!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "an editorial leading Article, or leader is an opinion piece written bay the senior editorial staff or publisher of a nawspaper or magazine or any othr written document.<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kalimat-memuji-ayah-dan-nenek-dong-136",
            "question": "Kalimat memuji ayah dan nenek dong",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "ayah dan nenek baik deh kelihatan lebih muada bingit<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "ayah semakin hari semakin cakep de<br>nenek semakin hari semakin awet mudah de<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}